東鐵電纜今晨被掛上單車 港鐵：或可引致列車高速出軌

特首林鄭月娥昨日宣布撤回修訂《逃犯條例》，但示威者繼續多次破壞車站設施。昨晚至清晨，有示威者在寳琳站、東鐵綫、輕鐵站破壞設施。港鐵稱，今早東鐵線電纜被人掛上單車，東鐵線首班車因此要延遲開出。

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

唔希望是手足做 , 有D OVER了 , 出意外是無差別的

做呢D唔可以鬼鬼祟祟...真係出意外會食曬

係咪on9 一出軌死幾多無辜既人
如果係手足做希望下次大家做前諗一諗

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

戇鳩,有嘢係電纜仲開車就係黨鐵問題啦

當然而家本rsr係廢既

樓上on撚9
新聞話係示威者做就係？

不割蓆
未死人不反對

乜嘢Offer左？手足做乜嘢都唔會割

Over

咁都睇唔到明顯入得工務部啦

邊有咁易出軌呀

認真，唔好搞d 會kill team 自己友既行動

一開波頭幾個留言明顯帶風向喇

一定係大風

我唔覺係手足做
依家港共有咩做唔出。而且好多第一水既post都係深藍，加句請廣傳

扮警察殺自己友你割唔割？

你聽佢9 up啦
擺係路軌都話有雞碎咁大可能
用番啲中學雞物理就知
架野吊係空中,本身就已經卸晒啲力
一架列車既質量連加速度咁重
架單車輕漂漂
列車撞埋去只會一野撞9開部單車
係條電纜會斷咁解
讀多啲書啦dllm

又有啲撚樣出嚟帶風向明明就係凌晨收晒車先做

同意

上面班人咩料
講到明核彈都唔割
而家掛架單車又冇出意外都要割？

收皮啦
咁撚易就出
係don9先信ja
黨鐵

掛上單車

好難信唔係9up姐

單野琴日架喎
仲有點解屈手足做？on9?
唔比其他人做？

巴士的報
content farm

有咩證據呀? 你話係就係呀? CCTV呢?
請唔好透過傳媒表達投訴
唔該你親身去警署報案

你都痴線，架單車係ET離開地球之前送俾我哋嘅禮物嚟㗎

可能引致出軌都唔暫停服務
咁平時做咩要啊屌你老母臭閪

洗撚問咩
個d擺到明分化五毛狗黎

走啦屌你老母臭閪！天滅中共！

真心做實事

市民假扮示威者

一定係鬼做

核彈都唔割
手足做得好！

冇證冇據又係示威者, on9

點解肯定係示威者做？

黑警做又想抹黑示威者呀

點解唔可以係藍絲做？ 屈得就屈？

其實喺粉嶺去太和嗰條波波橋掉落去就得，之前都有個靚仔掉條扶手落去

擺到上去個人都幾西利真心

做得好

唔好意思借少少位文宣一下

907 機場攻略(更新版)

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

點掛架其實

大風吹上去唔撚得既
不如話樹都係示威者整斷
都ON99

而家乜撚野都要入哂示威者數

港鐵咁勁, 叫差佬每個站都駐人囉, DLLM

根本唔知咩人做

黑狗卧底做
黨鐵抵撚死

你老公就易出軌

同飲水 可引致死亡有咩分別

btw

點掛上去？

好似掉寶碟咁？

[警告]唔好玩路軌

扮警察殺自己友都叫手足?

唔好理邊個做先

查實頭班車出車前
唔係一定會check晒路軌同電纜先架咩?

頭幾個吹到好大風

居然翻過個鐵絲網重要拎住部單車(摺車都幾kg啦)之後仲可以有方法爬高抽住部單車掛上去再爬返鐵絲網出去唔好咁戇鳩無腦啦，黑警就話一啲物理常識都無啫，乜家陣連登仔都俾人傳染埋呀

警犬真係毒！用埋呢d 手段製造人禍！

全世界錯曬重點，佢放埋一齊話，根本就係想今人諗係示威姐做

呢啲講法係俾無腦藍絲睇

你冷靜啲先
有片㗎
邊個做就唔知

真假都唔割

唔係好明 凌晨掛架單車上去，對黨鐵零損失，佢收番落來就ok，但整個恐怖分子形象出來
我唔信手足會咁做

乜春都賴示威者
就黎有雀仔電瓜跌落軌又關示威者事

P牌仔
起底plz

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

有冇睇內文張圖，橋下嚟，屌還屌睇咗人哋內文先，唔係你就同你口中嘅連登仔無咩分別

Agger, 之前有單拆行人天橋欄杆成支掟落電纜到

onl9

巴士的報

Fake news 屌你老母

907 機場攻略(更新版)
參考左大家意見，麻煩大家用盡所有方法傳開佢

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

邊段路軌又唔講，可能係羅湖段呢

咁就唔會係自己友啦on9

如果佢開左車， 列車出事。

黨鐵 同 示威者 share 責任。
唔好以為甩到身。
呢個係 會完全分化成個運動。

收到風係警犬喬裝嫁禍示威者

點解黨鐵無啦啦掛到架單車上去

可能佢哋覺得火車司機會扭駄避開

無證據你唔好話係外國勢力做
可能休班警做既呢

不割蓆 不分化 不篤灰

👉🏻關於聯合國從非自治領名單剔除香港

！聯合國必須負責！

1972年3月8日，中華人民共和國首仼常駐聯合國代表黃華（Huang Hu）致函聯合國非殖民化特別委員會（Special Committee on Decolonisation）主席薩利姆，內容指：

「香港、澳門是屬於歷史上遺留下來的帝國主義強加於中國的一系列不平等條約的結果。香港和澳門是被英國和葡萄牙當局佔領的中國領土的一部分，解決香港、澳門問題完全是屬於中國主權範圍內的問題，根本不屬於通常的『殖民地』範疇。因此，不應列入反殖宣言中適用的殖民地地區的名單之內。就香港與澳門的問題而言，中國政府一直認為應在時機成熟時以恰當的方式解決。聯合國無權討論該等問題。由於上述理由，中國代表團反對把香港及澳門放進宣言所涵蓋的殖民地名單之中，並且要求錯誤描述香港及澳門為所謂『殖民領土』的字眼立即從特別委員會文件及所有其他聯合國文件中移除。」

1972年6月，聯合國非殖民化特別委員會通過決議，向聯合國大會建議從非自治領名單中删去香港及澳門。1972年11月2日，第二十七屆聯合國大會召開會議討論，以99票贊成、5票反對及23票棄權通過2908(XXVII)號決議，而其效果就是從反殖民宣言中適用的殖民地地區名單中删除香港及澳門。

當時投下贊成票的包括中華人民共和國、蘇聯、菲律賓及新加坡等，投下反對票的國家為美國、英國、法國、葡萄牙及南非，而投棄權票的包括澳洲、加拿大、日本、新西蘭、瑞典及菲濟等，其中菲濟、瑞典及委內瑞拉對此項決定有所保留。

事實上，2908(XXVII)號決議並不是重點辯論香港的問題，而是捆綁式地與納米比亞、南羅德西亞及其他地方的問題一起表決。香港的特殊情況是被聯合國所忽視。2908(XXVII)號決議影響香港的原因是其接納了非殖民化特別委員會報告，但該167頁的報告只有一段提及香港及有一頁附錄刊載黃華致函聯合國非殖民化特別委員會的書信。因此，當時香港被剔出非自治領名單是沒有經聯合國大會充分討論的。

建議：向聯合國（United Nations）致函，要求聯合國重新審理1972年香港被剔出非自治領名單事宜，並交代當年的審議過程會否過於草率，竟將香港跟納米比亞、南羅德西亞及其他地方的問題綑綁於 2908（XXVII）號決議案一同審議。

嗰度裝晒cam，捉唔到人應該都係差佬掉

掛係架空電纜又點樣導致高速出軌呀
最多咪打爛個集電弓 咪靠嚇啦

你話係邊個就邊個做?收皮啦p牌仔

成日有
之前兩個鬼仔單唔見佢話出軌

咁撚多5毛即刻衝入黎

黨鐵想抹黑

同恐襲冇分別

block得啦
想帶風向就做好少少
唔好咁低質

咁高難度放上去，又唔短路又唔斷，你話邊個做得到？擺明賊喊捉賊啦

樓上一班五毛帶風向想人割

搞到無辜既人死
你地就輸哂

對準政權同popo
就咩都唔割

係咪真係手足做既先?
車又影響唔到 掛上去做咩?
係咪有手足拍左片/認左係自己做

如果唔係點解要幫佢地硬食呢樣野
你打狗殺狗打爆啲機都無人理
但呢單野係會傷及無辜 我就唔太信手足會做呢啲白痴野

(同機場果次唔同 果時機鐵已經唔比人入 用黎運狗
如果運狗車炒撚左我相信無人會怪手足 但呢啲運平民既車炒左我相信無任何一位手足會開心囉 )

ok 我柒咗
不過行過啲天橋都知東鐵果啲一定加高咗啲欄，揼得咁準好難唔覺得單嘢鬼鬼地喎

示威者有能力潛入黨鐵路軌，仲要咁大陣象放到部單車上去而冇人發覺？

如果黨鐵扮睇唔到呢?
唔明我講咩?
佢地自己都可以製造個咁既意外黎屈示威者

大風吹左架單車落去姐 大驚小怪

點掛？ 就算你走入路軌 都唔夠高掛電纜呀麻

又賴落示威者身到

你啱。唔一定係示威者做。可能嫁禍。我地要聲明一下 示威者 示威guideline，有d咩唔做，有d咩會做。以防止有人嫁禍分化我地。

但我話 如果係自己人做。 呢個涉及人命。 不能原諒。

我夠可以話係梁美芬做冇證冇據

可能純想丟落軌，唔小心掛住咗

修復速度太快

負皮

team kill都唔識就返去讀下書啦

真係好多5毛出嚟帶風向

佢講你又信

P牌不是罪 我開post全部都係屌警察

唔理有冇炒車 總知傷到平民既野 絕對唔做得

一句 唔割

真係要玩野就唔會掛單車, 會將你來回線用一條 Short 晒.
邊個會搵命博? 警察真係老屈鳩噏當秘笈.

重有點可以進入路軌唔比人發現? 咪再玩國會縱火啦
退一慢步真係撞上去, 最多就係停電, 會鳩出軌咩, 不如你講會引起香港地震海嘯?

特首林鄭月娥昨日宣布撤回修訂《逃犯條例》，但示威者繼續多次破壞車站設施。昨晚至清晨，有示威者在寳琳站、東鐵綫、輕鐵站破壞設施。港鐵稱，今早東鐵線電纜被人掛上單車，東鐵線首班車因此要延遲開出。
其實兩段野真係完全無關係
段新聞夾硬扯埋黎講
之後一班人就連邊個做都未知就互屌係咪硬食係咪不割係咪手足行為ON9

佢狠起上嚟照開車轉風向唔係冇可能

頭幾個風向撚

咁咪係鄉議局下鄉村下嘅村民做？鄉黑警！！勾結

又屈...點樣可以遠距離準確放單車上去先

咁既然唔影響你嘈乜撚
你嘈下唔跳閘好過啦

唔割蓆唔代表可以亂做on9 野
檢討下得唔得?

不割

如果係對方有心而為
真係開車出軌咁點?
至少我地絕對唔做得

新聞無話係示威者

即刻有幾個人出黎講埋D ON9野
都唔知係咪想帶風向
POPO個垃圾press con夠成日話會示威者會點傷害到市民
官媒都好信
路軌都話 電纜黎

有人炒車囉
唔比炒車

咁打記者割唔割
打無辜市民割唔割
無差別入車廂打人割唔割
有D野唔做得就係唔做得
唔係話一定係手足做
對方係無人性既政權 佢有心真係搞列車出軌黎屈9你都得

831

勇武派講左係香港放核彈都唔割，變福島都唔割，全香港生cancer都唔割

同林鄭講啦

做多左

你傻撚左?
討論區理性討論下都唔撚得?
係咪所有新聞都要手足硬食哂佢?

同埋跳唔跳閘有咩好嘈
我就唔直程唔撚坐狗鐵既

我唔覺係手足做
依家港共有咩做唔出。而且好多第一水既post都係深藍，加句請廣傳！

依家咩狗屎垃圾出事都入哂示威者數先
唔想查都唔好咁懶呀

on9 乜都未查就自己認左先
唔怪得咁易比人屈

Old news
個報導係9月5號晚上10出
而且係講緊9月4凌晨
你個標題完全誤導人
請善用不推post

核彈拎黎炸對家咪唔割
拎黎炸自己人唔叫核彈, 叫集體送頭

係呀，可引致出軌

咁你就清左佢啦，咁撚多嗲

唔理邊個做
做鳩黨鐵就做得好

halo mon post狗 咪帶風向

你估港鐵見到會開車咩 on9

你話香港人幾撚易呃

琴日就褲底
今日黨鐵講兩句就咁撚多人附和

唔係幫住示威者
但佢邊有證據證明係示威者做
揾個藍絲著黑衫都可以屈手足啦

有幾可手足會近清晨果啲時間做野？
次次凌晨痴完牆 朝早就比人清比人撕曬
心照啦

再者 檢査電纜係黨鐵責任喎 出左事都係把關果個負責 唔好屈手足

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

架單車自己滑上去關人撚事咩

推

咁都掛到

btw凌晨見到咁大架單車掛係到 朝早都仲選擇開車既一定係弱智

公開真相！狗鐵有責！

明顯係啦隔離有村地被黑社會收咗，善男信女你估咁容易入到去

大家睇清楚單野個日期先啦5號出新聞講緊4號
另外起吓樓主底 得一個post
好大機會5毛 分化撚

唔割

我load左一秒

都唔知邊個做，唔俾對家屈我哋？
核彈都唔割

你都戇撚鳩，年年都有人跳軌，一個人重過架單車又唔見架車出軌，你都戇鳩鳩

似警犬做囉

扮警察扮自己友幫自己友你點睇

佢講你就信 on99

O你老母Ver
咩叫核彈都唔割

理性討論下？
點證明到係手足做唔係圍村仔/藍絲做呀

如果手足做，一句講哂割唔割

會唔會有人炒車炒左上去呀，又或者今次係藍屍想攬炒呀，乜證據都冇就唔好亂入呀

唔理邊個做 但自己要小心 高壓電好危險

年年都咁多人喺東鐵跳軌，一個人重過一架單車，每次都係列車剪過個人，咁撚耐都未出過軌，要點戇鳩先至會信會出軌

斷電最多失速啫，點會出軌

On9 又入示威數

你就on9

可能係想整斷電纜
不過跌落嚟唔夠力
變咗掛住

BTW，搞電纜trip電，控制中心會知道，而嗰段電區嘅火車都會冇電（行緊嘅車會惰行）

但如果搞唔到電纜，嗰樣物件淨係喺路軌中間，係冇嘢可以探測到，只有行經嗰度司機先至會見到，但見到嘅時候已經太遲

仲信狗鐵？

關你撚事咩,過主啦你

100%

關示威撚事咩
擺明係醉酒佬做啦!
上次都試過啦
屌

高難度，應該係SDU

你係咪無睇到我講咩
我咪就係話緊唔一定係手足做
因為無及無辜同埋無意義阿 我話手足係唔會咁白痴做呢啲吃力不討好既事

點解唔可以藍絲做?

傷及無辜

仲有本SOP 冇人跟過！

幫黑政黑黨咪會咁囉好出奇？

起底，bye!

手足好野

澳洲 2012 年先有條電纜跌落黎, 部火車只係停左. 咪撚再危言聳聽.

最有可能出軌係有障礙物係軌道上面, 但係你係高速下部單車先會被彈走再碎晒. 同時車長一定會叫停兩邊列車.

有人可能用日本最近果單撞貨車再出軌既意外嚇人.

一開波就成堆風向三毛

所以話你班仆街真係得果講
第一，說好的核彈也不割呢？你地有冇唸過就係你地成日咁講，令一班手足信左，跟住做一d過激行為時，你地又會割

第二，新聞冇話過係示威者做。就算係，你點知佢係味黑警？而家黑社會，黑警，支那人連成一體，佢地做咩都冇事。

第三，講左三個月嘅fact check，目的係要大家有獨立思考，分析真相。唔係聽到話會造成大量傷亡時，就馬上指責。

早年西鐵通車有卷紙巾比人掟落路軌掛咗係到都發現到，事後要停車搞一搞。而家成部金屬單車勾住就屌人會引致列車出軌，雖然都係有咁大吹咁大，但你個系統咁唔可靠會唔會太廢

03年西鐵首日通車即延誤 原因竟是一卷廁紙

琴日電梯今日電纜
無啦啦就咁屈抗爭者做
想屈人傷害無辜
收手啦屈夠未呀

黑警卧底又做埋啲咁既野 支持警察 吞槍自殺

出軌得一次～
狗鐵金鐘自己炒車

邊個做都未知就一班人衝出黎話唔割

有冇mtr職員講下如果dum啲嘢上路軌上會唔會有感應

你咪撚ON9啦
你係咪奴性重 返工返傻左
831比人踩上心口呀
係外國 一早比人燒左佢總部啦
而家只係有人踩單車踩得太快
炒左上去姐 咁都割?

東鐵露天段不嬲都多人掉野入去，咪乜都拉埋黎講

覺得自己友做，或者掛單車上電攬咁麻煩都做嘅，一係傻西，一係分化撚。 全部block‼

咁既然唔一定係手足 有咩好討論

點解個個都覺係示威者做？ 有乜証據？
乜撚野人要dump入去都得架喎

重點根本唔係架單車
係點解會有呢件事 會唔會係有人刻意為之
想製造大規模死傷

我指既係之後 唔係今日

我就話係班藍絲唔想啲廢青去返學
所以搵野塞撚住黨鐵
樓上班人 又話核彈都唔割
但見到單車就話會死人
傻撚左？

到時出意外
你屌示威者 定屌黨鐵
End

你睇下頭幾個回覆
好似爭撚住認係手足做咁

乜都屈示威者做
警察有乜野做唔出

O你老母死廢佬

核彈都唔割

On9 大力士咩 你試下將單車拋上5米高

港鐵自編自導唔撚得嘅？！

天生神力咩

呢D明係自己掛上去屈示威者做

又想射俾示威者

就係咁先大鑊
少少野就入我地數
我地有冇咁撚蠢呀

死人都唔反對
死狗直頭支持

??????
How can a person carry a bicycle into the station then throw it on the train cable???
Another ridiculous lies.

我覺得所有事都係佔中既錯
你覺得呢？

有消息話係福建人做

睇吓樓上d comment
d人自己攪上身仲要打飛機
做mud鳩

你有機會殺到手足同市民啊 關割唔割咩事啊

真心想學 掛幾架單車上popo宿舍d晾衫桿到

屌你拋寶牒咩
一係就維修部有手足
一係就插贓嫁禍
睇埋頭幾個回覆...我信後者

上面好撚大風

屌你成班風向撚

成架單車掛係到都睇唔到照開車就黨鐵柒啦
話over左果啲下次見到記住拎返落黎

五大訴求 缺一不可

將2單嘢放埋一齊

屌，學對家咁玩，冇證冇據憑咩指責。

已經形成咗錯覺，流言止於智者

點撚樣擺呀做戲都好啲呀屌

你呢d咁講只會令唔係同溫層既人致更反感
依家咁做唔係要割係要制止
無意義又會害到人
你係咪無腦嫁

點解一定係示威者做
而家啲新聞一啲都唔中立

我都覺得係

block曬

走啦P牌仔,帶風向唔係咁

我比較想知點掛到上咁高

是藍屍做，不就是可以把責任推比市民

推呀

核彈都唔割呀